#
 
นักวิจัย
ปลอดภัย
วิธี
ส่อง
ดู
ลิงก์
ข้อความ
Facebook
 
Messenger
 
#
นักวิจัย
ปลอดภัย
เขียน
วิธี
ส่อง
ดู
ลิงก์
ส่วนตัว
ผู้ใช้
แชร์
ใช้
สู่
รายละเอียด
ทดสอบ
อธิบาย
เรื่อง
จัดการ
เรื่อง
ลิงก์
ไว้
ผู้ใช้
แชร์
ลิงก์
ใด
ก็ตาม
ระบบ
เก็บ
รายละเอียด
เว็บ
หัวเรื่อง
รายละเอียด
ภาพประกอบ
เว็บ
พร้อมทั้ง
กำหนด
ลิงก์
จากนั้น
เก็บ
ข้อมูล
ทั้งหมด
ฐานข้อมูล
ไว้
ต่อมา
ผู้ใช้
นำ
ลิงก์
แชร์
ระบบ
ดึง
ข้อมูล
เว็บ
ฐานข้อมูล
เก็บ
ไว้
แสดง
ทันที
เสียเวลา
ดึง
ข้อมูล
ซ้ำ
รอบ
บอก
จริง
ข้อมูล
บน
ทั้งหมด
จัดการ
ทั้งนั้น
ทำ
พัฒนา
สามารถ
เรียก
ดู
ข้อมูล
เหล่านั้น
ง่ายดาย
นำ
กรอก
ชื่อ
ข้อแม้
ข้อมูล
ใด
ส่วนตัว
ไว้
สามารถ
เข้าถึง
เหมือน
ทดสอบ
สร้าง
ไฟล์
รหัสผ่าน
พิมพ์
ไว้
จากนั้น
ลิงก์
หา
เพื่อน
ตอนนี้
ลิงก์
เก็บ
ข้อมูล
ฐานข้อมูล
เค้า
เพื่อน
ใช้
เครื่องมือ
หา
มัน
ป
ราก
ฎ
ลิงก์
นั่นเอง
นำ
เลข
เติมต่อ
ท้าย
ป
ราก
ฎ
แสดง
เว็บ
ซะ
งั้น
เค้า
ทดสอบ
ทำ
สุ่ม
เรื่อย
ใช้
ค้นหา
ผลลัพธ์
ป
ราก
ฎ
ลิงก์
เก็บ
ข้อมูล
ไว้
แสดง
เค้า
รายงาน
ปัญหา
ทราบ
คำตอบ
กลับ
ตั้งใจ
ทำ
สิ่ง
ใช่
บั๊ก
แต่อย่างใด
เค้า
สามารถ
ใช้
งาน
เครื่องมือ
สำหรับ
พัฒนา
เรียก
ใช้
ข้อมูล
เกิน
คำตอบ
คำตอบ
ดี
สำหรับ
ผู้ใช้
หลีกเลี่ยง
แชร์
ลิงก์
ส่วนตัว
สำคัญ
สังคม
ออนไลน์
ห
ละ
ครับ
ที่มา
Inti
 
De
 
Ceukelaire
 
Medium
 
Facebook
 
Messenger
 
Facebook
 
Graph
 
API
 
De
 
Ceukelaire
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Crawler
 
unique
 
id
 
Facebook
 
De
 
Ceukelaire
 
Facebook
 
unique
 
id
 
Facebook
 
Graph
 
API
 
Explorer
 
id
 
user
 
id
 
De
 
Ceukelaire
 
Google
 
Docs
 
Facebook
 
Messenger
 
Facebook
 
Debugger
 
unique
 
id
 
Graph
 
API
 
Graph
 
API
 
Explorer
 
fields
=
url
 
Facebook
 
url
 
script
 
unique
 
id
 
Graph
 
API
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Inti
 
De
 
Ceukelaire
 
Blog
 
The
 
Next
 
Web
 

